垃圾，根本打工仔唔應該有午飯時間

拖累公司每日一小時進度 午飯時間根本唔應該存在
香港人，番工！

你想請一天假？

看看你在向公司要求什麼？

一年里有365天你可以工作。

一年52個星期，你已經每星期休息2天，剩下261天工作。

你每天有16小時不在工作，去掉170天，剩下91天。

每天你花30分鐘時間喝咖啡，加起來每年23天，剩下68天。

每天午飯時間你花掉1小時，又用掉46天，還有22天。

通常你每年請2天病假，這樣你的工作時間只有20天。

每年有5個節假日公司休息不上班，你只幹15天。

每年公司還慷慨地給你14天假期，算下來你就工作1天，

而你還要請這一天假？

啲數全部錯